第四次考路試 有咩要注意

肥左三次丙部

帶定錢 即時買路票

會唔會考慮唔考

其實香港交通都好方便

召喚1137

下輩小心d

1137 出書啦

巴打邊個試場？

唔好考

練定抽快期

三次都肥你有無考慮過唔好揸車
如果駕院考三次肥三次咁真係唔好揸

岩岩pass左26 加油巴打

路人要注意你多啲

依位巴打唔係咁簡單

預備定510蚊就ok

唔緊要 我都第4次pass pass完個種自信真係唔講得笑 第一次自己出車完全冇難度

注意攞到牌都唔好揸車，
累已累人

我識一個駕院考1A考左4次先pass

提早預備定第40次數試

問師傅黎緊幾時得閒補鐘

約定下次上堂時間先

準備慶祝第四次一take pass

準備第五次

天光道 1 take pass